想溝感情台嘅絲打 有咩要注意

加油啦

搞佢

感情台有幾多絲打

真係好偉

留意嗰啲絲打有冇J
有J就ok

放過我ok?